---
layout: "comment"
hidden: true
title: "24150"
date: "2018-09-02T13:05:29"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist ja völlig an mir vorbeigegangen. Super Idee und toller Tipp! Den Spielausgleich kann man ja innerhalb gewisser Grenzen in Software machen.

Gruß,
Stefan